督察被迫交數。警務處想洗牌！

有屋企人做督察。如果今晚交唔到數嘅話要行動轉去文職。或被迫辭職！

小弟借人account post，希望大家包容大量，吾好屌得咁重手!
屋企人任職PTU督察，比上師入紙投訴，原因系執勤其間叫其隊員HOLD住以及吾好捉人。

吾你老母臭閪
系你老母臭閪
毅進仔字都未識打就縮返你老母閪
黑警死全家

唔交數 全香港都會清算嗰班仆街

本人作為原機主亦是遊行成日嘅示威者只想同你呢班一言不合嘅on9 仔講：咁撚勁你唔自己出黎遊行？咪撚躲藏係屏幕前打飛機我個friend同佢嘅警察阿哥都係有良心嘅人，所以先會勇者無懼 講出黎

噴子我屌你全家
咪撚野整衰連登仔嘅ip
中立意見都可以講成咁，咪撚以為做埋呢d柒野唔會有報應

連登仔講實事，有理性講野係我地嘅特點，所以對於呢個撈麵加底嘅人，我只想講：係咪撈麵加左你個腦入去？
睇你呢個撚樣都係鍵盤俠，所以我放過你
以後食屎唔好食出聲啊，撚樣

Hello 我希望你落黎政府總部同我隻揪隻，而家我忙住聽演講，你企定係到，下年我就同你揪，咪揪走啊揪樣

交數
各自報數打咗幾多件呀

噴乜撚嘢子呀大陸喱支那仔
屌你老母臭閪

連登仔想講下野：噴你lol支那仔 每個香港人都係難民後裔，請問你係邊到黎嘅支那仔呢？支那仔

我同你最大嘅分別係我嘅身分認同感係作為香港人嘅自豪感，我會參加遊行黎支持反送中，為香港爭取民主
咁你呢？
咪係到屌屌聲咁好聽啦
仲有，冇回應立場就亂噴嘅post只係證明左你係果種冇腦支那噴子，連登唔歡迎你

教而不善 縮返入你老母閪啦
大陸狗學咩人上連登
噴你老母子呀

你老母子又係咩terms啊？sor鳩哩，我係香港人，本土身分認同感就係香港人，咁你呢？支那仔，仲唔快d縮入去？支那仔我噴你係天經地義
教而不善好似係你喎，通識老師教左你咩野啊？講野唔該清晰d，比國民教育洗腦嘅支那仔真慘

噴你老母子啊咁撚憨鳩嘅野係邊個柒頭手殘打出黎呢？我好想知啊，屌你老母個仔

噴你老母子呀，大陸仔唔識睇廣東話？
哈哈哈通識老師？我唔係你呢d 00後細路，從來冇讀乜撚通識洗腦課程
你慢慢單機推post啦小朋友，根本冇人理你個post

吾你老母

希望可以客觀理性表達意見嘅高質素連登仔係佔香港大部分啦吓，事實上就真係咁。不過果d弱智連登仔佔左大部分負面情緒post。以今日嘅消防車停車熄匙一事可以睇出唔係所有公務員都係黑色嘅...至少消防員會擔心我地嘅肺

sor鳩哩我20幾歲人都未聽過噴你老母子咁嘅廣東話，吾慾擊汝肺。BTW，通識就係喚醒我作為香港人應該要全力支持香港嘅想法相信大部分人都係有通識先有政治意識，如果唔係通識你地點知64，黑人民權運動，甚至係波斯灣戰爭呢？，所以本人對於你成長系連通識教育都冇嘅紅色學校感到悲傷，不過放心，香港人唔會容許香港教育制度批量生產你呢d讀屎片讀到咁嘅廢柴，小朋友返歸睇youporn教通識啦，而家重新喚起你作為香港人嘅意識仲未遲，香港唔會放棄對你嘅治療，加油

嘩屌你老母

睇你打字都覺得辛苦

你唔撚係香港人就咪撚扮晒香港人咁款喇

要散啦
突發 警總門口有大巴

EQ低到

而家班警察想清場，大家就後退一步，堅持到最後

嘩，咁你係純種香港原居民？請問你祖傳幾多代香港人？我係香港人，咁你呢？

關我撚事咩
要交數你未鎖幾隻警犬番去
反正都係condom黎架喇前線

要交數出去抄牌啦